以後遊行唔好指定著咩色衫

著咩色衫根本冇意義